屌你老母uber真係奸商黎

仆你個街而家連有加成都完全唔同人講 洗唔洗賺到咁盡啊
鬼唔望快撚d執左佢

黑的都未出聲

會彈個1.2x 1.5x 1.8x出黎問你接唔接受架啵

屌佢老母真係賺到盡 由有閃電logo明示有加成，彈notification話你聽幾時平返，到臨落單先話你聽貴左，到而家連講都唔講 真係屌你老母

我同一車程坐85的先75蚊，uberx開價開到150蚊都唔同我講貴左 真係好撚野

無啊，禁confirm之前都無講加幾多了，之前都會話乜春price will go up due to high demand定唔知乜

奸狗uber

奸狗

改左好耐喇wo
一早已經冇提示啦，直接標價丫嘛
所以好耐冇坐

因住比人話你的士打手

根本uber同領匯一撚樣, 比個甜頭你, 然後賺到盡
大財團就係咁

Ubereats都係等摺

你on9咋
佢嗰到有行字寫明畀你睇係貴過平時=有price surge
要知到x咗幾多 自己拉個calculator出嚟禁吓咪知囉

On lun9要自己計貴左幾多

你幾耐冇坐過

無左個行字啦清

uber d司機唔撚識渣車

屌起香港唔係的士就uber嫁啦 人地要話我打手咪打手

而家真係一行話會貴左既字都無 除非你話個價貴已經暗示左啦

佢直接標價個期禁confirm之前都會話你聽貴左，而家直頭唔講了

係 其實坐85的好過坐uber

屌鳩佢！

有d真係唔熟路
不過佢地唔係職業唔怪佢地

不過85的都已經貴左了
但係起碼的士佬識路好多

屌呢次除左坐開知價既路段外，唔會再坐uber了

家陣仲有冇 Citibank 10 送1？

Over 咗

屌我講事實姐，我之前一路都係淨係call uber

你如果有坐開應該知
繁忙時段係應該會有行字出話咩 車費因需求上升而提高
平時無加乘就無

而家冇左果行字

係囉 屌平時會講到明貴左
而家聲都唔聲
如果唔熟果條路真係搭貴左
好彩而家d 85 的app 都會計定車錢
咁先少d 機會俾uber 呃
海鮮價 仲仆街過d dc 狗
而家除左坐慣知價既路之外，都唔會再坐

早兩日搭個陣寫90蚊
最後收撚左我120蚊

咩時間坐都貴撚過人既

你如果坐開應該知，而家連個行字都無了 我就係坐開先知佢貴左唔同人講

靠85的個app估正常uber幾錢囉我有時

就摺㗎啦 警察又想打擊

香港Uber唔抵坐

佢直頭唔老實

人地就係唔想做低階生意
人地架架都alphard 點圍皮

而家Uber真係無以前咁好

呢排的士加價未轉標
啲的士司機收錢亂鳩咁收
加咗我隧道費先再跟張紙收錢

嬲嬲地又叫返Uber
先唔講無車 叫車叫左勁耐終於有車
見到架車係勁遠過嚟要15分鐘
打俾個司機 司機話太遠叫我Cancel
咁你又接

無得揀

不嬲都話uber係仆街公司黎

試過一程車收兩次錢
cs成班弱智咁 比撚哂料都慢吞吞

根本逢商必奸

識搭一定係搭Gogovan 長途平過uber多多聲

司機響機一次兩次可以唔接
響多幾次都唔接會比人停機

Uber 貴過的士勁多

的士狗又西

香港

你究竟有無真係搭過uber

屌的士加揀客拒戴 有咩事又坐地起價
又屌uber冇提你加左錢
自己踩單車行路啦 過海搭船兩個半渣
要舒服要快加一兩個崩都要起勢屌
一陣uber坐到靚車有靚女司機咪又打哂卡

連登真係失敗者自high集中營

價錢都唔係最大問題
我一直都坐開uber唔坐的士 但而家好驚遇著啲勁多野講嘅司機
call black就係想上到車可以舒舒服服抖下
點知個司機就係咁同你講野煩到嘔
唔理佢又唔係幾好意思

咁又唔係啵
唔講佢加左價講下都唔得
通知下大家佢服務有咩做得唔好都係失敗者？

真係唔明
上車前話左畀你知幾錢
你覺得加成貴咪的士lor
咁都有得屌

佢要接左先知你個位置

返去坐的士啦柒頭
坐完記得俾5星呀

其實一直諗唔明
點解一定要非黑即白？
的士佬仆街，所以Uber做得唔好都唔可以屌？

你都唔合作嘅

啲on9仔係咁

呢排成日冇車，有車就加成勁多

UBER唔係有得價錢SHOW出黎, 你岩價先確應叫車?
貴左唔出聲係咩意思? 唔係太明

再講多次，而家屌緊既唔係佢貴過的士定乜，個一百幾十俾唔起咩？
而家屌緊既係佢做生意唔撚老實，有加成都唔同人講啊，如果佢一路都係咁玩法我諗無人屌，但係而家佢咁做根本係倒退緊

唔同時間
多唔多人call 車
天氣
都會影響價錢
有時收你2倍到4倍價錢
以前會show 出黎問你接唔接受
而家聲都唔聲

建議Cap圖同Send report俾Uber.

無貨喎

求其放個袋當貨得唔得

由佢無左notify me when surge drops個功能已經send過啦，佢叫我download最新既version 廢話，根本有曬劇本既

真男人唔戴袋

等睇過多排
連登仔會話，俾貴咁多把撚，我搭車你車到我去目的地咪得，搭得幾十分鐘車仲要俾貴啲服務，服務？咩服務呀？講句多謝？咁你慳返啦我寧願搭普通的士平幾蚊

比撚埋個價你睇都話奸商

wow....玩咁大.....
兒家叫車前佢仲有無SHOW 價嫁?
定衰到要叫左車先知幾錢,,,,

擘大隻屎眼爬下文啦柒頭

其實冇咩好嘈丫，
荷包髹動啲咪搭uber 舒服啲，
手緊咪搵dc9囉，
最平一定係巴士地鐵架，
又唔係到左先話你幾錢，上車前都知架啦

爬乜撚野文姐
講黎講去就係冇左行字

唉我真係屌你班連登仔老母，講咁耐都話唔係價錢既問題，係佢經營手法唔撚老實啊，自己俾人劏緊都唔知

咁咪唔撚老實囉屌
屌你老味俾粒1星你老母先

無搭過uber就唔好出聲

半夜call車 有時會出兩倍車費
吸引uber司機去接人

用戶就會睇到
車費X2~ X1.5

依家就係唔提醒你
呃你唔識市價

價都比埋你睇
都仲要行濕鳩字
有冇咁低智

岩岩睇左，搭過600幾次喇wo

以前會顯示加乘幾多 依家得個價錢要自己估貴左幾多 仲要成日都冇車

如果你唔係去開個到你點知平時係幾錢？個行字既作用就係話你聽貴左，咁都無用？

俾埋粒1星你老豆啊屌，生少個腦俾你

都話無左囉

岩價咪搭
又唔係跳錶

所以咪屌uber以前會老實
話你知市價係幾多

依家唔講正常價值
直接講有水份提成既價錢
擺明有心想呃人唔識價

我就睇唔到個行字啦 加成加幾多都睇唔到

香港真係好多呢啲人

[我唔係要R 著數，我係要拎返個公道啫]
[如果客人自己睇唔到條款，咁係咪你地有問題呀，點會係客人嘅問題呀]
[果啲錢我一啲都唔置在，不過你收貴我一蚊就唔得]

下至師奶學生上至成功人士，
所以樓主唔好覺得係貶義詞，
只不過係人嘅一種，好少事

連登清泉

你搭過六百幾次代表啲乜？俾個叻叻你？

你估個個成日搭
知道本身x1係咩價錢

膠兄咁你想講d乜

成日話人錢就搭究竟咩意想

而且uber 而家都冇
"絕對低過市價"
"與Dc9消費接近"
作招來啦，咁邊個去定義"市價"呢
如果你話dc9係市價，
咁uber 就係舒適啲嘅市價定義囉
都係果句，
豐儉由人啦，有乜好嘈

Uber go 咪有得睇幾多加乘，
Check左先call

早排撘果陣仲以為佢加左價

唔講話咩Uber 定的士咩服務態度或者識唔識路
只係佢有加乘老老實實清清楚楚列返出黎
我自己可以衡量返抵唔抵撘
咁樣收埋真係好撚狗

係香港好耐冇搭 但最近去新加坡同泰國call車都見到繁忙時間surge price個行字架喎

你無睇到個問題起邊 無屌過佢upfront fare既手法

佢大大方方𠯆顯示出黎
根本就無所謂
而家係佢特登收埋

乜撚野市價 講定尾咪又係想服務好但又想跟的士收費
窮撚就答巴士啦

乜撚野收埋，答前講左你知幾錢
的士平d咪答的士囉
又要服務又要平

唉你去死啦唔該
盲撚 閱讀理解f?

唉屌爬文啦仆街

咁DC9入機場開你$500咪又唔屌得
搭前講左你知幾錢喎

答程車都講服務 uber個司機同你含撚啊？

樓主除左淨係識叫人爬文之外，仲有冇第2句？

洗唔撚洗好似去超市咁，標撚哂啲原價出黎，再話你知貴左幾撚多

Uber依家算係公道，定好哂價，就算兜路都照計返上車個價。

望到個價，岩咪叫，唔岩咪閂apps搭的士囉on9

咁你又唔撚屌的士佬兜路搵你笨？

根本就係你傻鳩，最好成個世界圍撚住你轉好唔撚好

仲有上面啲人話uber x貴撚過的士，我真係笑而不語，自己試下就最清楚

你知唔知自己up乜鳩呀

我屌你老母呀
市價既意思係撚跟的士
你閱讀理解拎u 呀？
市價係講緊uber 無加成時果個價呀柒頭
死返你老母個西入面 唔好出黎柒啦

其實還原返之前個收費透明度對用家有咩唔好？
唔通香港人睇嘢真係咁鍾意企响商家角度出發

好似呃返黎既錢 佢有份袋落袋咁

我個人認為有明碼實價顯示唔算奸商姐..
有無顯示uber(市價)真係唔太重要,
我搭果時都係睇個價錢自己覺得OK就叫...

覺得uber(市價) 重要既係因為方便同的士比較?
定係其他因素?

你傻撚左？我就試過渣馬個日封路，上車前話75，被迫兜路之後變110

收費透明度多D 係好事呢,
不過佢有實價顯示, 無左果個市價無乜影響咁解

的士要跳標架嘛柒頭
Uber洗唔撚洗呀
咁撚柒既比喻都講得出口

咪就係你呢d撚樣，連我屌緊uber d乜都唔知就衝出黎吠，我洗叫你地爬文？
就算佢貴十倍我都俾得起，係不滿佢經營手法倒退啊盲撚
唔該你捐返入你老母個閪到啦 唔好起到吠啦好撚丟架

懷疑呢個post 有幾多人搭過uber
以前係可以睇住個1.2 1.5 加成
價岩就call 明買明賣

但係而家真係完全靠估+海鮮價
個感覺係我call架的士
司機報價呢程車150
等多架又變左180
而我根本唔知正價應該係幾多

你都唔合作既！

利申 無左提示之後搭uber頻率低左一半

咩話uber唔使?!

試過有次塞到仆街都要加少少

渣過一排，有日接左個帶海鮮上車仲要放座位西客，我比個桶佢裝住佢走黎投訴我

死人uber企係乘客果邊，即刪app，連搭都唔會搭

搭番黑的囉on9

Bryan Farris 的 GO: Discount for new UBER® riders

呢個app睇到加成

之前同個司機吹水佢都話最憎嗰啲買完餸嘅
又唔屌得，又搞到污糟晒

最近有單新聞
台灣全聯有件貨平時賣5蚊
然後特價時寫買一送一，但變左10蚊一包
人地一樣都係明碼實價
你覺得有無問題？

的士如果換左錶，3蚊跳一次
你又o唔ok呀？
都係明碼實價

仲要呢d通常短途到心諗：行啦仆街

犯法加大財團都咁撚多人支持

尋日坐完 有問喎
不過我係澳洲

Thx man
不過uber竟然要人用第三方app

我前排去泰國都有，係香港無

依家可以互相比分
你咪比一星佢囉

有咩好嘈, 唔坐咪過主囉.

同個客傾計好似係uber間公司要求
次次搭完評分5星原因有得揀話佢好好傾

唔一定
我幾次搭都好靜

有撚

似係香港區取消左呢個功能
澳洲會彈

塞車呀改路呀行多咗既全部由司機去受，下下紅隧價錢西隧享受你咪好著數？！你都On9

唔係過海啊on9港女

比喻來啊㭍頭

冇話有問題喎，有屌到咩？

你都咪話大把呢啲人...
黃大仙去灣仔紅隧價錢，放工時間塞車叫個司機行東隧，遠咗多咗錢就投拆扣返個司機錢...

係叫van 就call4van 啦
係到益民建聯

gogo van多車呀

用左幾次uber, 兩次都係零晨叫車由大埔去荃灣

第1 次 130$
第2次 148$
上落位置都一樣， 收據個啲第2次多左15蚊係時間
有冇人知點解有時會貴左？

樓主好慘，無人明你up乜
不過我明你
不過聽d司機講佢地會睇到有無加乘，其實都幾unfair

個十幾就由佢啦 我荃灣去旺角可以由75變130都唔同我講有加成添

佢地無搭過我唔怪佢地 係個d搭過1，2次唔知而家轉曬玩法個d衝出黎柒真係覺得好肉酸姐

最撚不滿都係佢一路都好user friendly,而家愈搞愈差

真係幾肉酸
重要無人知自己柒左咁

就係你呢類人貪個一時方便去幫襯呢d奶共藍絲
明明有第樣substitute做到一樣既野都唔用

咁我又唔係介意個十幾蚊
係介意佢最後收我個價同嗌車個價唔同

btw, 兩次都係平過的士， 的士平時坐開160$
最死係uber 接單個司機係好遠， 渣黎成20mins

一定係call4Van
Gogovan 正仆街

通常都係有時間先call 但係而家不了

初版個個最好用 又平
依家轉撚到9唔搭8
轉一次加一次價

依家仲要乜柒都唔講

呢個post睇到好多無眼又無腦既白痴連登仔

依家無加乘嘅情況下都會雙差成30蚊 每次搭都要閂咗個app再開多次

其實香港已經愈嚟愈少人渣uber
佢啲數字話有幾多司機無乜意思
因為join 咗o既唔想出車都唔會主動quit

少人渣原因係佢已經唔係好似一開始咁係咁送錢俾司機同客
司機要有比較吸引o既收入就要做佢啲campaign
例如一個禮拜內接到幾多單
甚至係長單短單咩區域時段o既單咁分
接夠先有bonus

如果唔玩campaign 諗住真係得閒先渣下甚至順路先載客
咁扣除uber 愈收愈高o既佣之後基本上係無乜錢落袋
但就要冒住接到啲山卡啦單o既風險
所以好多人都唔玩了

當車少咁接到啲九里遠上車o既單機會就愈大
係一個惡性循環嚟
因為司機唔可以隨便拒接
而派單先後又係根據評分而唔係遠近去決定
元朗或者大埔call 車架車o係上水過嚟時常都有
有時離譜到要過隧道先接到個客
所以有唔少司機唔想接就會專登遲到等你cancel
因為司機自己cancel 又係會影響bonus 評分同派車

如果有留意佢近期廣告
你會見uber 已經有租車服務
即係你無車都可以做uber 司機
完全已經唔係所謂共享只係另一個的士車隊
但呢個的士車隊係uber 自己話晒事而又無乜責任承擔
對於司機同乘客都無乜好處

大把時間等

FOk Bbb[/byinbununiini Inubuni[bunininibb]he took it from sme Niigata. [rightvyhyyyhvvv]fhchyyyt[/right]yhbhhhhhuhjjhjjjjxzhgem

痴線佬

今日問過司機佢話知道個客係邊
只係唔知目的地

我都係寫40變咗收55
路都係得一條 又無乜塞車
懷疑佢而加又變返唔係upfront price
只係estimated price

我想問 uber係咪曾經唔會上車前show價
即係佢淨係話你聽加乘 你搭完先知搭左幾多錢

係

你可以申請審查車資，睇番係咪收多

咁擺明宜家就係透明過以前好多 仲話倒退
舊時搭之前仲要估下估下
宜家比埋價錢你自己判斷 貴可以揀唔好搭 有乜好嘈

agger
以前要落車之後先知實質俾幾錢
而家你call車個刻show嗰個價就係嗰個價，除非條行車路線/落車點有好大改變
同埋你搭之前可以上網search你去個地方大約幾錢，個價錢有個range(eg $124-152)，通常無加乘都係最平個價，我搭咁多次都係俾最平個價我，平過的士

都話咗可以禁機check 貴咗幾多倍咯
你話佢冇咁user friendly, ok I get it, I agree with u as well
但佢做生意唔老實呢點講唔通喎
自己禁吓per km幾錢再除一除0.6(Kowloon and NT) 咪知囉

Sorry 講錯
應該睇嗰程車per minute幾錢
再用嗰個價/0.6 (KLN&NT)

我仲見到車資入面個break down 有每分鐘$0.96喎
正常係$0.6除一除咪知係1.6倍囉

定係又更新咗我未update

你自己識講搭開$75見佢標價$130都accept就你問題啦
認同佢係無左寫幾多倍既功能，不過大概都會知個價合唔合理

Exactly what I said
This still works

又真係無問題。

樓主去泰國搭Uber覺得點？
的士都唔貴 點解揀uber嘅
黎緊都去泰國

點解前題係uber服務好？
真係笑撚左
答撚過uber未
一堆唔識路
唔好講乜鳩佢地唔係職業
佢地一日係渣架車搵食（我理撚得佢為左溝女定乜柒，總之佢就係收緊人錢）
就應該要做到相應既野
接客識路，真係基本野
真係唔識，導航唔準，可以問
而唔係亂鳩咁兜

btw, 我差唔多日日答，唔識路約25%左右
當中有1/3串撚柒柒或者on99咁，一般都是客氣問點行好
識frd做pt uber, 見證住越黎越唔好搵

其他75%...正常啦，除左架車係私家車，有咩好過的士我真係講唔出

小弟有時都會答的士，又真係唔覺有咩問題（可能我零晨時間答又唔係過海啦）

再補充，近排感覺上（可能只係我好彩）
的士狗禮貌左

我兩個月前坐完到宜家都未找條數😂

On9 Uber

東涌出九龍 可以車撚左我去元朗
叻鳩仔 我個陣仲出埋post屌柒個on9司機

放心啦
d人為左屌dc9會扮睇唔到呢d架

屌你老母，西隧過海上埋山頂咁既價錢你都話奸商我冇野好講

西隧？

紅先係，不過個價一樣屌打的士

岩岩睇完個post就順手update左個uber，發現個分得返4.2(之前一直keep著5)，即係有司機評我一星

搭過五次UBER
頭四次個評分都仲係keep著5分
搭完第五次即係最近一次，已經係上個月18號
幾日後check返個分都仲係5星

屌，今日update完個app望到自己個分得返4.2
計過五程車4.2即係有其中一程俾一星我
想問下司機俾乘客個評分係乘客落車後一定要即時俾定可以遲d俾？同埋會唔會即時update？
定個乘客評分隔一段時間先會update？

自問次次都準時到又係返原位上車落車
落車有講唔該同關門
從來無對個司機指指點點同埋投訴依樣個樣
對上一次仲同個司機有幾句計傾，照計無理由係佢俾一星我

反而有一次係個偏僻既位，附近的士都無架咪call uber，佢派左架要16分鐘先到既車過黎，仲要係black車黎（我call uberX），我程車仲要得42蚊既短途，我驚cut完call唔到同驚又會派返同一架俾我就無cut，個次因為有其他人同行所以無同個司機交流，其他野做到足，我諗緊會唔會係依次奶野 要架black車山長水遠黎搵我仲要係短途 （其如四次都係長途）

而家得返4.2咁低 下次call車咪好難

因為uber真係好平 我岩岩去完冇一程係貴過150泰銖

其實我唔明
價唔啱咪唔好搭囉
自由市場價格係可以浮動㗎嘛
你provide服務嘅想賺多啲咪提高個價，客滿意咪成交
同樣你做客都可以因為價唔啱而唔用，佢個價自由跌
佢冇必要同你講個價受乜嘢而浮動，你買樓佢洗唔洗括住700萬（市價230萬*地價1.5x*交通配套2x）噉？
唔好成日眷戀乜柒平時搭幾多錢，你淡嘅時段個價唔會再出現係旺嘅時段，同樣你買樓次次同人講返20年前嘅樓價，佢只會當你on9
到個市淡嘅時候，你做買家又洗唔洗括返350萬（市價700萬*淡市0.5x）噉？
噉就話人奸商，睇嚟你地都係牛就奸，熊就良心嘅柒頭

如果你成日搭短途肯定會俾人評低分，不過唔洗驚大把人低分過你一樣照call 照搭

就係黎架black個次係唯一一次短途，3月6號既事，其他全部長途
但點解要今日先見到個分跌到4.2，上個月18號搭完幾日後仲係5？個分一個月先update一次？
同埋短途black車個次已經係3月6號既事，無理由個分會咁耐先update
反而最近個次同個司機有幾句又百幾蚊長途乜都做足，無理由1星我
所以怪怪地

同埋純綷係想睇下點避免再俾人一星姐

同埋你要講透明度問題，其實本身per km嘅價位一樣有透明度問題格，每個城市嘅價位都因應市場而唔同，依個就係市場定位，冇話奸唔奸商
你要雞蛋裏挑骨頭你都可以話要佢括埋HK$5（市價*0.75x）
因為你地針對唔公開個市場浮動幅度，同樣亦要apply係所有市場定價嘅嘢上面
冇必要㗎嘛，係咪呀？

唔關事，佢而家show 俾你個價係你按果一個moment 個價黎，佢幫你搵車果陣如果轉左做加成係唔會講俾你聽，但照計，好仆街架！我都試過叫果陣個價六十幾，搭完收我過百乘左1.7。仲要d 客服你好聲好氣同佢講佢地唔會理你，係要屌佢老母先退番錢俾你

係唔會咁耐，應該係你最近果次俾人落一分 冇得解架喎有d 司機係咁濕鳩，避免唔到

以前你call 完有加成係會講俾你聽加幾多倍

而家你call完有加成係唔會講俾你聽，更加唔係show 果個價收果個錢。

屌佢，上車落車打晒招呼又唔該，又無遲到又無指指點點，仲要係長途百幾蚊，明明有幾句計都可以俾一星我，佢架仲要係kia morning黎
等我仲咁好人俾五星佢仲禁左讚佢好禮貌，原來咁撚濕鳩
等我送返個一星俾佢先

地點都關事，你係咪長途入元朗呢類冇回頭客既地方？

例如有d 司機好鐘意係港島來回接短途客，係咁密密做唔停，你無啦啦篤佢番九龍，如果佢係揸的士就會直接講唔過海，而家揸uber 咪死死氣車完你俾一星，成日都係咁。

其實d司機同的士佬冇分別，事實上都真係有批的士佬轉左去揸uber，根本個心態係一樣，係焗住驚低分冇單接先唔會當面黑你面，扮晒好禮貌咁

豪景花園嗰頭出九龍，佢荃灣揸入黎
如果好你講咁都幾仆街下，扮晒好禮貌之後1星人

爬文啦屌你老母文盲，邊方面倒退都唔知

好撚塞車，塞成個鐘都有，不過見行街行到攰先call,貴極都係百零蚊港紙

On lun9我就梗係無accept啦 但係其他人唔係行開咁既路線撚知佢多左加成咩on9

On lun9仲要自己除條數計下有無加成啊？ 咁咪就係我講緊個app愈黎愈唔user friendly同陰濕囉 俾人陰都唔知死港豬

我再重申一次，唔係價錢問題啊柒頭 俾唔撚起咩而家 爬文啦柒頭

連登真係好撚多被虐狂港豬 幫埋d商家佬含撚

仲屌緊話我嫌貴唔好搭個d唔該你爬一次個post先，唔好衝出黎柒

好柒

廢話 講埋曬d垃圾比喻係人都識啦 鬼唔知demand supply theory 咩
而家個問題係佢一開始時會話你聽有加成，加成幾多，你可以自己衡量下抵唔抵搭，但係而家佢連講都唔講你個同樣距離有無貴過平時啊 咁唔係倒退係咩啊？唔熟個條路線既人可能一黎就淨係睇到旺角去長沙灣要俾100蚊，但係佢唔會知原來平時同樣路程50蚊就可以做到，食左個海鮮價都唔知 唔係uber陰濕咁係咩啊 幫uber含撚啦你

再補充下，而家情況係唔講你聽加成加幾多倍，而係連有加成都唔話你聽

Uber唔係比窮闣坐的，無錢去坐巴士吧，一百幾十都要計

睇黎連登好多人揸uber
從乘客角度睇 比多樣資訊你等你知平時大概係幾錢
呢家可能因為其他原因而加成收貴左
唔好過乜都唔知搭貴左？
個個話窮撚唔好搭 有錢到嫌錢多？有得揀要特登揀個貴d既？

扯啦

改咗成半年

on9又唔見佢啱啱出嗰陣係咁
等啲人搭慣咗再偷偷地轉

個價點嚟都唔可以知 ?
港豬

仲宜家仲有冇微信代叫

話時話點解好似變左none star ，係好耐冇坐過但之前明明5*，係個app度點check?

咪有句字寫明因需求上升，車資會上脹囉，dllm係咪盲架

曲線哂自己住半山帝景園，你都得架啦

我住沙田 如果唔熟路根本唔知加緊幾多倍

錯哂，

第一，兜路係會跟番新路程去收錢，試過幾次

第二，加乘下，uber經常貴過的士（雖然唔太離譜下，我係照搭uver)

收錢㗎，你咁諗真係唔係好正常

喺香港搭得車就預咗俾人劏啦，睇下你想俾職業司機幫定業餘司機劏既啫，一開始業餘無客咪好聲好氣左氹右氹，做熟咗咪一齊劏客啦，咁多水魚唔劏對唔住自己啦

香港消費者真係好包容，做生意一流

Uber is shit

無啊屌你老母 你有無搭過架屌你

仲大撚把人同司機含撚

直接call black

BTW無得睇有無加乖真係on99

咁咪就係你懶囉
Not user friendly ≠ 做生意唔老實

on9 你同d 中藥鋪斤兩計唔同有咩分別
係你無問清楚ja
唔係我地中藥鋪呃你

咁多人睇唔明？

樓主屌緊uber資訊唔流通，搏d客唔知價焗食高加成

以前有show加成= 見加成高就直接唔搭，個個都識睇

宜家唔show加成 = 搭慣知價既咪唔搭，搭過一次半次/冇搭開呢條路既客咪比uber當水魚食囉

屌你我望見你條廢柴真係笑到爆咀，你老味搭車要自己計數。你估家下買樓？調返轉頭咁講，你講到明每公里幾多錢每分鐘幾多錢，要你顯示一個陪數出嚟真係咁難？你話唔係有心呃人落搭就搵鬼信啦。

如果你一直以來都冇顯示有幾多加成乘，冇問題因為你個系統本來就係咁樣會坐嘅人就明白。但係問題以前會同你講加幾多倍依家係完全唔同你講。

話知道條路線幾多錢嘅就更加on9，你而家當左搭巴士？
你坐得的士呢一類嘅車就係每次去唔同嘅地點，使唔使我今日去由尖沙咀去大埔上網問吓人哋應該幾多錢？到夜晚我想大埔落去九龍塘有上網查下幾多錢？

唔知邊啲打手吹出嚟，話同你講咗個價錢就係收幾多。屌你用下個腦諗下，如果塞車塞一個鐘係咪又係咁多錢？你話要行第二條路線又或者中間又要再接多一個人有幾多錢？

一開始呢間公司就係仆街你用得嘅你就自己受返，果班打手使鬼咁多大義懍然咩，一句講晒冇Uber你行路啦仆街。

無左好耐啦
由左呢個function 我就無call uber 😔

嗰陣一出又話貴都坐uber
唔比dc9賺
而家

無人叫你坐

如果樓主係針對比較有無個行字提醒 我又唔覺得要咁緊張
其實呢個係好正常嘅事 你第一次買任何野都係咁架啦 除非你格價 唔係嘅話你都唔知價格範圍
無人會同你講到明我加左價或者收幾錢先合理 根本大部分商品都係咁 所有交易都係你情我願 世界上點解有水魚 係因為佢無足夠市場資訊

你熟路嘅應該心裡有數 唔合理可以唔搭
唔熟路嘅都應該有啲common sense下話 香港地有幾大 (如果你下下拎旅客黎講 咁駁唔到)
旺角過荃灣收200咁都覺得無野就抵佢啦 住撚左係香港咁耐都唔知
咁在乎係咪貴過正常收費 又可以dl個app check下

我2年前好少搭uber 因為就算x1 都唔知佢有無偷偷地加我錢 個價要硬食
呢1年搭多左勁多 因為上車前有個數 你地講個啲情況我又一次都無遇過

同埋我又無收uber錢 唔洗幫uber打飛機 唔搭佢搭的士我都無所謂 只不過我講返個實際情況

樓豬你死喇，開個post阻人搵食，而家成班狗撲出嚟咬你
同你講熟行情都咪篤爆，唔想俾人搵苯都唔好阻人搵水魚

頭先睇到呢個 post，睇去機場 250
呢家睇到第8 頁，要 320
但完全冇嗰句依家繁忙時間會貴 D，又或者咩一分鐘幾錢等我可以除 0.6

有冇人留意到，佢標果個價唔一定係最後收果個黎架

佢標完個價，你request，之後係搵車果陣如果佢加左倍數，係完全唔會同你講，要到最尾俾錢先知俾多左，唔係俾緊佢標個價！

撳價錢隔離個i字就有得睇一公里幾錢

上次我都係咁，我叫車的時候，明明係百九，點知最後二百一，間公司越黎越唔老實。

我意思係佢永遠都係寫 0.6
但有時計到 250, 有時計到 320

你個名 成個post都係低能仔

連登d人好撚低質 閱讀理解坐部拎f

直接標價好好多喎

咪正正就係因為佢以前會公開呢個資訊，而家收收埋埋我咪屌鳩佢陰濕囉 咁多人都唔明

我就最撚憎蠢人同講歪理既人，見到呢d人我一定出聲，咁岩呢到好多

弱鳩智
俾粒一星你老母啊uber擦鞋狗

香港真係好撚多人擺個事實起你面前都懵盛盛 仲要屌鳩返心水清既人

可能佢計min fare

你自己計吓70蚊可以坐幾多分鐘
70/0.6 = 117 min

算啦香港做乜都柒過人架啦

我諗唔係唔明而係扮唔明囉。

呢度都無人講到明邊個收咗Uber錢 依家仲要責怪個消費者唔熟路，呢間野真係越嚟越誇張。

遲啲可能坐車要你自己走上司機位度到揸，叫你人手自己計埋條車費同埋入錢俾佢。

當我住香港仔我成日喺香港島同九龍之間活動，你問我馬鞍山去大尾篤幾多錢，就算呢兩度有幾遠我都唔撚知啦。講埋晒啲連自己都唔會相信嘅嘢。

叫得車就係要快，你老味你叫我自己走去check下？但係你個死人垃圾app唔會顯示到幾多陪數？uber根本就唔會有1x冇加倍就係冇加倍，更加唔會無啦啦偷加你錢，唔明佢講咁多廢話做乜。

一間過百億嘅公司，竟然唔可以係個電話度做埋個錶。即時顯示到收幾多錢，我搭的士都睇撚住個仆街錶跳得幾快，你老味坐uber仲要蒙在鼓裏。想半途落車都冇得，呢個世界有強姦無焗賭啊老友！

坐的士如果隻的士狗跳得太快我可以落車，甚至報警。坐Uber屌撚完生出來先至係仔定女。竟然咁樣合理化呢啲咁荒謬嘅事。你話你唔係打手都無人信啦。仲話坐左勁次。

人哋外國一早有app可以顯示到固定錢，就算個司機點兜路用一世黎揸呢段路都係收咁多錢。你uber唔係好撚偉大，要將共乘呢個概念發揚光大嘅咩？ 搵錢就搵錢啦掛羊頭賣狗肉

都係果句你咪屌柒啲客冇我你行路啦仆街！使鬼咁多理由咩。

DC9有法律保護乘客都夠膽劏客、拒載、改錶

我屌，好撚感動啊睇到

容許我叫你聲大佬

宜家邊個版本開始會冇呢句野?

自從半年前果次開始,我都驚唔小心update左會中伏,宜家play store到set左要手動update apps

我頭先就算所謂冇加成，都可以 250 -> 320

暫時未見過呢個情況,但我擔心埋單真正扣數果下會唔會扣多左,
所以間唔中都會上銀行ebanking到check返交易記錄,對返個交易sms同uber apps入面有冇出入
如果扣多左有冇得追究返條數,同埋有冇限幾耐?

你試吓屋企去機場睇吓幾錢，過十分鐘再睇吓，聽日又再睇吓
我次次都係寫 0.6, 但都可以差咁多
佢可以 argue 時間長短問題
但交通點差都唔會爭兩過鐘掛？
即係佢個塞車時間運算有問題啦

我上面cap果幅圖個往返地方係經常去既地點,條路線基本上固定,路程唔算遠時間亦唔會好耐,但呢條仆街幹線都經常多車或者有意外塞車
有聽講過d司機話就算兜錯路或者大塞車佢地都唔會袋多左錢,但我擔心既係我會唔會俾多左錢

一睇就知好多人無搭過uber
不過我而家仲睇到加乘 係咪因為我未update?

有話埋俾你知倍數就係舊舊舊版,上年年尾update已經改左

strong hold唔update

其實唔show加乘無問題，用Google map都計到無加乘幾錢
但係request之後加乘真係陰濕，大佬你唔聲唔聲加到4x都得啦，任你劏，同DC9有咩分別

咁佢應該唔會唔聲唔聲咁加,好似會係你落單之前再問你confirm

利申未試過,每個禮拜搭兩三次

同意樓主， 比返平時既價我睇， 再比埋加成 咪仲好

屌我ios 有無得用返舊版

咁我又未試過落完單先有加成咁仆街既

你睇下樓上幾撚多弱智同uber含撚先得嫁
雖然我照用緊 但係我已經轉緊用的士app,尤其去d路難行既地方，的士佬點都識路d

比返個notify me when surge drops既功能我啊屌你老母

有咩的士app好用

ios除非jailbreak,如果唔係應該搵到舊ipa檔都裝唔到
android搵個舊版apk就得,我有部an機tab都係用黎call車用

但我覺得新版都唔算大問題所以冇裝返舊版

自己搵下啦費事人地話打手

宜家次次見加成都要靠自己手動chok到見正價,
有時落pin落過兩個街口避繁忙街道先落order,真係好麻煩

所以最近多左搭black,見uberx加成加到同black睇齊

如果要去難搵既地方都係的士算,或者短途短到三幾十蚊又唔難截的士既
call的士就反而冇,因為我自己都知我去開既地方,唔多受的士佬歡迎

其實重點係想講返宜家有個價錢比用家做參考 對唔少人黎講係方便左 有心理準備佢收我幾多錢 even我係唔熟路 都唔驚out budget
以前uber就真係焗鳩人啦 就算x1 我落車先知收費
搭的士有時唔熟路 好似巴打所講咁 可能馬鞍山過大尾篤坐完先知原來落車要比幾舊水 可能我會揀另外嘅交通工具

好簡單 無論有冇加乘個行字 你覺得值就搭 唔值就唔好搭 一個願打 一個願捱 你落7-11發現買水買貴左都唔會屌佢啦

佢有返加乘提示固然好 無左我又唔係好mind

call得車都係想平姐 無論你係的士app/uber
咁緊張加乘 唔好講到唔在乎個幾十蚊
如果真係咁唔在乎 你又點會慢慢等佢surge drop
所以講方便 唔洗格價 一定係截的士

講唔熟路 uber司機用google map點唔識都有個譜 上車前已經知要比幾錢 會check得返有無兜路 可以投訴
搭的士 落車先知幾錢 on99比人兜左都唔知 無抄車牌

有巴打話外國有啲咁筍嘅call車app 點等都固定收費 幾好呀我都希望香港有

坦白講 比埋價錢你自己判斷要唔要 個個都係咁做生意架啦 又未去到唔老實 佢比得越多資訊你 佢就越不利 其實用個85的app 比較下都係30秒 唔好講到好難咁先得架

司機口中的所謂西客
放個Pin過幾條街甚至放落海避加乘，呢啲叫飛針，司機睇到可能諗住五分鐘到既或者轉個彎到呀好近就接你，點知打來話原來唔撚係果度，可能過多兩條街都要Dau好遠先來到（e.g.港島啲路），司機真係多得你唔少
又，做得耐果班司機唔係傻架，明知你飛針一定唔會接，接咗先知既會Cut咗你單算數

call van最好

我都唔知點叫做好單，我搭的士去九龍灣啲司機都冇乜嘢，佢哋話喺九龍灣唔驚無call，但係u爸就一時時，對上嗰次個司機比一星我

uber已經腐化到同的士狗一樣

莫講話加幾多倍，連有無加乘都唔講你知既情況下對好多人黎講判斷唔到咩叫「岩價」

你估真係求其拋左數字俾你，荷包夠錢就上咩 ？

「1舊水？我俾得起喎」然後你就用1舊水由旺角去左太子 值唔值見仁見智

但係如果以前呢？uber話你聽你用左3.3倍既價錢「1舊水」由旺角去太子，你仲會唔會覺得個價錢值？可能你仍然會覺得ok,但係對好多人黎講連呢個資訊都無既時候，連去判斷值唔值既「機會」都無左 咁仲叫唔叫一個願打，一個願捱？而家個情況係一個願打，一個被逼捱左都唔知

所以我話點解行字咁重要，唔俾返呢個資訊我等同陰鳩大眾市民一樣咁仆街

最後，請你記住uber以前係願意站起乘客角度諗，去提供呢樣benefit既公司，而家？

app叫咩名 成日搭長途好需要

除左用倍數黎判斷值唔值之外
點解唔可以齋睇價錢睇判斷

你去吉之島買完個煲 之後上網search返 原來個煲唔值咁貴 吉之島mark高左 你都唔會好似啲師奶去投訴佢做乜唔同你講貴左 呢樣就係我所講嘅一個願打 一個願捱

uber都唔係冇企係乘客角度呀 改善價格透明度(對比焗鳩你落車先知幾錢個陣) 逼司機接單 有七人車揀 遇著咩事你肯嘈佢多數賠比你

佢市場估價上百億姐 宜家倒蝕返400億 賠錢都做 但都未執笠 肯係市場上比多個選擇你 旺角去荃灣有時講緊70蚊都唔洗 唔通下下都要人地開善堂咁咩 同意要企係乘客角度 不過人地做生意 邊有咁理想？

你話快啲執柒左佢啦 我唔希罕 我搭85的唔好
作為乘客 我都ok嘅 不過85的好多中短途唔接
但uber司機呢？共享經濟都有佢好處

我明啊，但係吉之島/uber以前會同你講：「喂而家個煲貴啊，平時只要1/3價錢就買到啦」，到到而家唔同你講「等得既話等陣先買啦，平d啊」

作為一個消費者，你都會覺得個賣家無以前咁老實啦係咪？

邊位商家咁趕客

最憎d 人個三四公里都call uber, 接佢個程仲耐過載佢個程，賺得個廿雞

咁同dc9嫌短途有咩分別

你咪話，有時d售貨員好人既真係會咁提d客

唔記得係永安定吉之島, 個sales同客講聽日做promo有折, 叫個客聽日先黎買
真係唔怕俾人炒

咁唔同嘅 做呢啲sales唔一定有佣分 佢咪益下你
但吉之島老闆一定唔會咁做掛

試過兆萬樓下call車同瓊華樓下call車,幾分鐘腳程,價錢爭20%,你點睇

咩司機做得耐唔耐,接唔接,我唔知亦唔想理,我淨係覺得uber呢個加乘係戇鳩鳩
但係兩睇,如果要司機渣住四個轆行兩個街口停一兩個燈位都唔願去,
咁佢不如返屋企訓覺算啦,唔好學人講咩優質服務喇

宜家的士佬收三十零蚊車費都笑住講多謝,前提係唔好遇著塞車

uber9 = dc9